想問下年齡大d的巴打 以前的11月係會好凍？

好撚熱 日日短䄂

以前10月已經凍到飛起

26歲，
20年以前10月已經比老母包到實